# Мероприятия по управлению конфигурацией

@import "Мероприятия/Планирование работ.md"

@import "Мероприятия/Идентификация единиц конфигурации.md"

@import "Мероприятия/Установка трассировочных связей.md"

@import "Мероприятия/Регистрация проблем.md"

@import "Мероприятия/Управление изменениями.md"

@import "Мероприятия/Рассмотрение изменений.md"

@import "Мероприятия/Учёт состояния конфигурации.md"

@import "Мероприятия/Хранение и воспроизведение.md"

@import "Мероприятия/Выпуск.md"

@import "Мероприятия/Контроль среды жизненного цикла.md"
